724有冇野搞?

好嬲 等唔到星期日
但香港人罷工要請假 聽日活動可能會太趕 所以好似上次咁星期三出嚟?
個人好想搞元朗但元朗最好都係做支線 支線做幾多但過唔到關都無用